走啊！上水紅旗！慢慢走！長戰！

走啊！上水紅旗！慢慢走！長戰！